{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho610915/hotel-deo-dijaineoseu-geondae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918960521&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000734250&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221765187&selectedRatePlan=298267149&expediaPropertyId=15706273&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 건대"
    },
    "text": "ホテル·ザ·デザイナーズ建大\\n\n大韓民国ソウル特別市広津区千戸大路521\\n\nホテルザ·デザイナーズ建大は車で10分以内の距離にロッテワールドとスターフィールドCOEXモールのような主要名所があります。 ホテルでは朝食と昼食ができるCook the Breadレストランがあります。 また、東大門歴史文化公園とロッテワールドタワーも車で近い距離にあります。 君子駅からは徒歩4分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは計75室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限事項がある場合がありますので、ご確認ください。 チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書の写真が貼られている必要がある場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペット同伴はできませんが、障害者のお客様は動物同伴が可能です。 ホテル内の無料WiFiと共用エリアでも無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル·ザ·デザイナーズ建大はどのような場所にありますか？",
            "answer": "ホテル·ザ·デザイナーズ建大は大韓民国ソウル特別市広津区千戸大路521にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内には朝食と昼食ができるCook the Breadレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからアクセスできる観光スポットはありますか？",
            "answer": "ホテルからは東大門歴史文化公園とロッテワールドタワーが車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書の写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは計75室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の人はホテルにチェックインできますか？",
            "answer": "19歳からホテルにチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内ではペット同伴はできませんが、障害者のお客様は動物同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内の無料WiFiと共用エリアでも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関して制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限事項がある場合がありますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 533
    }
}